琴晚金像獎暴龍哥支火箭炮做乜鳩?

道具部既手足可唔可以認真少少??

之後比林敏聰串佢支炮唔得

都未揸穩支野已經走火

琴晚無睇哂 MISS左

同埋個動作似攞住支火箭炮淋花

笑撚左佢個反應

咁先岩呀，話明mark哥心中有火